只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

大家都知道
保皇嘅票絕大多數都係來自掌心雷種票
絕大多數老人家根本連自己做緊乜都唔知就俾建制派呃去投票
睇返數據
老年選民比例本身已經佔最大部分 重要極高投票率
可見掌心雷嘅規模係極大
而呢個代表就算民望幾低保皇黨都可以靠掌心雷贏

所以
聽日區議會選舉要贏嘅話
剩係自己去投票係絕對唔夠
全香港人聽日朝早
返去搵自己嘅爺爺嫲嫲公公婆婆飲茶
再去投票
冇哂掌心雷班垃圾保皇黨根本就冇可能贏
唔可以再俾長者繼續淪為保皇黨嘅種票工具
踢走嗰班卑鄙賣港嘅保皇黨出議會

奧巴馬當年贏嘅其中一個原因
就係年青支持者搵返自己爺爺嫲嫲投票

政府公然縱容掌心雷 教票站職員唔好理佢

垃圾政府唔做 香港人自己做

射落海果班都係鬼

3年前嘅招數依家重諗住攞黎用

P牌推唔到照推

幫佢地保管好身份證

繼續俾掌心雷凌駕自己嘅選票
香港人你甘心咩？

要大力推

掌心雷解決唔到
香港人就冇可能贏

各位孝子做野

大大力推

有到風有老人院收哂公公婆婆嘅身份證
大家去接佢哋時記得要確保拎埋身份證正本
唔好俾機會班無恥吓保皇曱甴盜用佢哋身份投票

開名啦屌

解決方法：民主派都用掌心雷